有無人組隊一齊去陪被扣留緊既手足一齊過中秋

大家知唔知除左新屋嶺之外

仲有咩地方會有手足被扣留緊

中秋節本應係同屋企一齊過

但係我地仲有好多手足係監倉渡過

有無方法可以比佢地知道 佢地唔係自己一個

義士唔係condom 想親口同佢地講聲中秋快樂

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

唔知有咩可以做到 聲援下都好啦

我地既手足係監倉到過緊中秋

啲黑警仲係屋企同屋企人開開心心咁過緊中秋團圓

你地仲有心情去唱歌

係門口聲援下都好

推

唔好講到咁難聽好無
成日講到當義士condom
只係要keep住團火咋

留係屋企好d?

9月15日見！

邊到有手足

想知
係門口嗌下中秋快樂都好 快閃

我唔信今晚封鐵

大家食完飯未

p 牌推唔到

有 今晚十半 荔枝角收押所 但有post係2145

Go！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可